有冇人都玩緊butterfly lesbian 交友平台？

我剛download 左, 原來同Tb chat 真係幾開心，冇壓力，希望她們不是做sales 😂

因為同男人講野真係好大壓力

hi 我地係1對les couple, 以前我地各自都浪費左好多時間先換來今日嘅相知相愛, 所以希望可以幫下一班同路人, 用最短嘅時間揾到最適合嘅人選

無論你係冇時間pm識人又好，冇耐性逐個傾又好，冇膽見面都好，我地會用最容易嘅方法令你地變得熟絡。我地嘅流程如下：

1. 填妥google form 成為我地會員

2. 專人WhatsApp 同你有一至兩日嘅簡單溝通，瞭解你嘅喜好性格

3. 為你挑選合適嘅配對組合

4. 提供見面活動

5. 參加者可選擇需要專人後續跟進 / 參加第二次見面活動

(2，4，5為收費活動)

問 ：何為後續跟進？
答 ：當參加者參加活動後有興趣與另一位參加者加深認識，我地可以提供建議。

活動將包攬各個範疇，而我地每次活動完畢都會有一份簡單嘅問卷，跟進參加者之後會再次參加活動/專人後續跟進，以及對下次活動嘅期望，當然都歡迎大家隨時follow我地ig / butterfly ( search " changingdate" ) 比建議/提問。

「號外！由即日起至6月30日成為會員，可永久享有VIP優惠價參加活動。」

*所有參加者資料均作保密處理，不會透露予第三方。
*活動費用將根據該次活動內容及場地而定。
*所有費用一經收取將不會退回。